一人數一個港共捉左會引發世界大戰的香港人

我數先

我認為 陳日君樞機 比人捉左的話
梵蒂岡無得唔出聲 保住自己人
而係呢個時候
以耶教文明為社會秩序基礎的西方國家
就會有好強的理據 （宗教自由）
去同港共死過

梵諦岡奶到雪雪聲wo

Gphone

全世界都驚左支那

蟲泰

捉左啲熱狗應該會癲能左

梵蒂岡係咪真係當佢自己人先

樞機主教主教等於 教宗下面的頭馬
頭馬比人捉 都唔出聲

都唔明驚乜春
可能我小市民睇唔到咩程度
強極得把口

大亨

領事館d人囉

樞機是教宗治理天主教會上主要的助手和顧問之職務，由教宗親自任命，是天主教會各級神職人員中僅次於教宗的職位，故有「教會親王」之稱。該職通常由具主教銜的神職人員出任，他們通常也是重要教區的正權主教或是聖座重要部門的首長。樞機的拉丁文原名為「cardo」（英文對應詞為「cardinal」），有鉸鏈、樞紐、重要的意思。另一字源為「incardinare」。樞機們組成樞機團[1]，當教宗職務出缺時，只有樞機團有權選舉下一任教宗，傳統上教宗也由樞機中選出。樞機禮服通常為紅色，故教外人士俗稱為紅衣主教。

李柱銘

陳雲

港共就算拉撚哂，你都吹佢唔漲，最多網上呻幾句